如果大家咁樣 一定會輸 ［心態檢討］

畀人屌都一定要講

個個ig都係度loop 烏克蘭推蒙面法後
總統流亡嗰個Post

琴晚落街見到有人有樣學樣 成立臨時政府
大家唔好奢想 香港持續好似琴晚咁
最終會有好似烏克蘭咁嘅革命

烏克蘭可以 係因為人地係個主權真正獨立嘅國家
背後雖然有俄國 但冇香港咁直接駐軍

如果大家個心態諗住香港 學烏黑蘭
出盡力爆一場大戰役
咁你會好快失望 之後好抑鬱
點解好似遙遙無期

我唔會屌琴晚架情況
因為形勢愈兇險 我地愈冇分烈架本錢

我哋已經進入左打大佬—共產黨 架階段
回歸到反送中運動之前
香港人一直都係反佢架代理人
但最後到今日 我哋都要直接面對共產黨

所以我哋嘅心態應該係流水式抗爭
「哪裏有壓迫，哪裏就有抗爭」呢種長期游擊策略
有蒙面法就反 有宵禁就反
冇一場絕對戰役 有壓迫就有戰役
而唔係烏克蘭式咁一個目標點對點要達到

我哋要贏嘅唔係一場大戰役
而係斷斷續續嘅小戰役
畀香港人有勝利嘅感覺
先可以 令我地mentally行落去

香港人 加油

Push

Push push

烏克蘭同香港根本背景歷史等等上都完全唔同
點可以混為一談

好多人都上左腦